====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elles concernent surtout les dimensions techniques des opérations d ' aménagement et de construction — procédés de démolition , traitement des sols pollués et des eaux pluviales , matériaux recyclables et , en première ligne , économies d ' énergie et recours aux ressources renouvelables .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

